[月經post]一人一樣其他人理解唔到你點解討厭嘅食物

我先

薯片

狗也不屌

陣薯片味真係聞到都作嘔

腥臭味,特別係魚湯,離遠聞到已經想嘔

我理解唔到

燕窩算唔算

任何內臟類
啲人話好好味 但真係有陰影
所以永遠都唔會再試

青瓜

陰影？

麵包 香腸 聞到包味尤其新鮮出爐會想嘔 香腸包直程唔可以望到

花生

真心 細個食過一次薯片 之後就嘔 從此都冇再食

所有有酸味既野
少少少少酸都唔食

終於搵到一個明白我嘅人

叉燒包

雞翼 有陣奇奇怪怪既味 其他部位無咁明顯

芝士

蕃茄
好憎個種口感

出前一丁
好唔鐘意食公仔麵

通常呢啲都係一係就勁鍾意食，一係就聞到都作嘔

可樂

辣嘢

Me too
陣味真係好嘔心

芒果

Same 完全理解唔到點解d人咁鐘意食芝士撈麵

薯蓉 諗起都想嘔

家禽肉類
牛豬鴨鵝雞 覺得好臭
尤其是豬 有浸怪怪的豬臭味

熟蝦 自從有一次老母整左蒜蓉蒸蝦一食即刻衝入廁所嘔咁濟，唔知係咪太重口味 之後就冇再食熟蝦聞到味都想嘔
但係食生蝦甜蝦 成日比老母鬧

鍾意食芒果但勁憎芒果味啲野

蔥蒜 但又會點蔥蒜汁，

蛋

老火湯

花生 好撚臭

西瓜 香蕉

我都係所有花生味嘅野都唔食

米線

理解唔到點解有人唔食紅蘿蔔

茄子，一食就想反胃

蘇皮蛋撻，Anyone？
牛油皮先好食

same

車厘茄

豬潤

雞扒
個陣雪味好撚戇鳩

田雞

任何菇類

除左炒飯啲強 其他我一食即嘔

綠豆，食左頭暈

嘔黎睇下

生嘅三文魚